有無人一無聊就玩魔塔？

我由細到大
講緊小學雞到依家大學傻鳩
仲係一無聊就玩魔塔
123都玩 是但搵隻玩 改板又玩
反正我無聊

一玩就幾日狂咁煲

之前無野做去百度個貼吧度down圖黎玩，好過癮

魔塔3
真係玩一日

邊洗一日, 識玩一定玩黑章2轉